一人一個理想對象嘅特徵

唔駛生得好靚，笑嘅時候甜就得 同埋個樣真係唔駛女神級，把聲聽落好聽、舒服就已經好夠

有閪

長頭髮，純情少女

處女 未俾人屌過

豬扒大把未俾人開發過

真誠

藍絲

雙眼皮大眼，笑起好甜

D以上

= =

有去遊行

處男 未俾人屌過

big jer jer

=v=